香港黑警資料庫 眾籌提案請求

香港黑警資料庫 眾籌提案請求
保證一分一毫皆用以宣揚黑警反人類罪行罪證

前言
如 7月頭 Admin 所述
要擊倒港共極權政府
(而家已經變左一隻黑/白/黨鐵/CCTVB/中共合體怪物)
必先擊潰守係陣前既最後一道防線
而中心思想就係先智取 非必要時不力敵

當然呢條防線係呢三個幾月亦有好大變化
例如有老豆搵仔既出現 黑警越趨濫暴濫權
休班警棍隨身 甲由論等

如果唔係黑警 blacker than black
呢場運動可能一早 die down 左

Admin 暫時將黑警罪狀分為 33 種 (未來一定更多)
詳細分類可睇
入面已有過百個 post 羅列罪證
手頭上既資料應該開到300個 post 以上

眾籌提案請求 眾籌資金用以

1. 妥善將黑警犯罪資料分類及儲存
2. 以影片或圖片文宣方式宣揚警渣惡行
3. 整合黑警片段 盡力支援抗爭者
4. 展開長期杯葛警渣運動 包括休班警 輔警 休班警 退休警 及辭職警

唔好以為可以甩到身 只要你做過警察 一世就係香港戰犯

參考呢個 post 加上先前港人港地亦係 youtube 賣過廣告

首個眾籌YOUTUBE廣告！上線了！感謝大家！

相信而家網上文宣宣傳黑警反人類戰爭罪行仍然有好大空間
至於要籌幾多錢 做到幾多野 相信要睇餸食飯
希望用一個細水會長流既方式 日日 loop 黑警對市民做過既事

暫時眾籌 link

大家都知道 每一次黑警惡行都可以將運動重撚 並推向高峰 呢個仇我地香港人係唔可以忘記

下一步 admin 會試做黑警犯罪實錄片段 (用黎做廣告文宣)
無時無刻講比香港市民知 香港市民與垃圾警渣 此仇不共戴天 !

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

聽日見！

支持
推

推
黑警死全家

Set左每月捐款了
加油 依個資料庫好緊要

留名跟進

樓主一個人定團隊?

幫推

個眾籌網簡體字咩玩法
咩平台黎

會否用返正常平台
同埋可否解釋多少少d 錢點用

補充
我信樓主的

但個眾籌網有d流..

個網用咩語言係按用家手機/電腦語言自己設定的

一個人
唔方便交資料比其他人
一個唔該 delete 哂就大獲

即係樓主用簡體字？

眾籌提案請求 眾籌資金用以

1. 妥善將黑警犯罪資料分類及儲存
2. 以影片或圖片文宣方式宣揚警渣惡行
3. 整合黑警片段 盡力支援抗爭者
4. 展開長期杯葛警渣運動 包括休班警 輔警 休班警 退休警 及辭職警

不久會出文宣
唔相信admin 的話可以再等多幾日

多謝推 po 先

用家 唔係樓主

怕你有生命危險，呢d野愈多人幫手backup愈安全

我唔係香港
做得都豁左出去